武漢肺炎下 毒撚先係最後贏家

碌一碌ig
身邊個個人都出去玩
行山 飲酒 唱k gathering樣樣齊
唔講以為已經ko武漢肺炎
毒撚如我 日日匿係屋企
咬住早年買落嘅午餐肉 食得幾和味
呢刻比人笑 死毒撚 戇鳩仔 無人約啊？
我真係得啖笑
望住個感染人數幾何級咁上升
我深信 總有一日 我打開門口 行出街
望住無乜人嘅街度 可以大口索清新嘅空氣
碌返ig 搵返你地 已經得返咸豐年前嘅last update

毒撚開po無人覆

善心打破零回覆

真正的毒撚係唔會碌ig

好好笑啊

博唔到

毒撚同住阿公:亂摸唔洗手
毒撚同住阿爺:戴口罩唔掩鼻
毒撚同住奶奶:朝早飲茶
毒撚同住婆婆:夜晚飲宴
毒撚同住老母:食buffet
毒撚同住老豆:叫雞爆房大車
毒撚同住家姐:行山打卡唔戴口罩
毒撚同住細妹:落老蘭食洋腸
毒撚同住阿哥:同同事打邊爐
毒撚同住細佬:同Fd打波做GYM沖涼
毒撚同住工人:返完鄉下探屋企人
毒撚同住隻狗:散步撩附近狗女

毒撚:上網開Post話"武漢肺炎下 毒撚先係最後贏家"

我ig都冇
日日係屋企上lihkg 打j 訓教

偽毒撚

我連 IG 都冇呀

真係好好笑